畀個唔識既女仔嫌棄，好人無好報屌

岩岩見到有個唔識既女人喊得好勁
咁我不嬲都唔帶紙巾出街既
最後我諗左好耐
我伸條利出黎奶晒佢d眼淚
點知佢愈喊愈勁個樣仲由悲傷變做驚嚇

咁我見佢咁驚啦，梗係一邊奶一邊：唔洗驚，我係好人

之後佢跑走左
原來我真係咁得人驚咩。。。

小妹你又係衰嘅
做乜生得咁靚
嚇走埋個女人。。。

好撚變態

鬼叫阿媽佢生個女咁正

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你冇做錯
係佢唔領情

...
原來就係你條死毒能

真心唔變態
出發點是好的

終於有知音人

下。。。其實佢都有少少enjoy我諗

我明
好有挫敗感

佢怕醜姐

師兄你都咁好心地？
我係伸到最出之後大大力咁奶
我諗如果下次細力番少少佢應該唔會咁驚

我都覺得係。。
下次應該摸埋佢頭仔等佢無咁驚先得

我睇左d乜呀屌

佢嚇到瀨尿
我咪幫佢奶埋西lor
點知佢一巴車埋嚟就咁走咗去
唔該都冇聲
真心唔知女人個腦諗緊咩

你而家睇緊既係高質會員因不滿好人無好報而抱怨既高質post

哇
屌你
死變態

鬥癲大會正式開始

上次有條女屙屎無廁紙,我都系今做,好正常,佢講左句唔該,大家就出左廁格
btw 唔好問我點入女廁

點解
原來連你都唔明白我

入女廁有咩問題
男女平等
唔通女人入得男人唔入得？

無錯,睇嚟巴打同我一樣,行響爭取平等嘅前線

你2隻死變態咪污染我既高與post啦。。。。

搞到其他人以為我好似同你地同水平咁屌

吓...好變態咩
我哋應該好正常㗎喎